{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081282?place[place_type]=GID&place[gid]=1081282&place[latitude]=37.0005091635&place[longitude]=128.6633161405&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 부석사아래단풍길 펜션"
    },
    "text": "こんにちは、釜石寺の下の紅葉の道です。 お越しいただきありがとうございます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数から追加される場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットの入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 個別バーベキューの利用時間は15時から午前1時までで、炭とグリル、焼き網が提供されます。 IPTVとWiFiが客室で利用でき、売店やコンビニも近くにあります。 客室はユリ、レンギョウ、チョロン、ツツジ、紅葉、ハマナスなど様々なタイプがあり、最大20名様までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "予約人数から追加される場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットの入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約とご利用について教えてください。",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の時間帯は？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は15時から午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は？",
            "answer": "IPTVとWiFiが客室で利用でき、売店やコンビニも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は？",
            "answer": "客室はユリ、レンギョウ、チョロン、ツツジ、紅葉、ハマナスなど様々なタイプがあり、最大20名様までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 426
    }
}